第一次坐地鐵 有咩要注意？

聽日就要坐地鐵 好緊張 有咩要注意？

大家快啲教吓我

千祈唔好讓座，尤其係老人，佢會覺得你睇唔起佢

要禁鐘落車，好似巴土

落車要嗌同志有落

哦。

哦

個鐘易唔易搵到 驚唔夠時間禁

點解呢d post唔會落黑洞

駛唔駛好大聲架？我天生細聲

我真心緊張 希望攞吓意見

係門隔離有個紅制 有個透明蓋 禁完講司機xx站有落就ok架啦
咪話我唔提醒你 成日都好多人迫住 落車前一兩個站好迫過去制隔離

學左入閘未

死la 比你愈講愈緊張

搭前要入閘

街口有落！

唔好呀 上次俾司機問邊條街落
佢係地底我都唔知去到邊 就miss左好多

哈，真係老土

聽講話有d 黃色衫嘅人攞住d 牌
佢地係做咩架？

地底下唔夠空氣會勁凍
所以盡量著多D衫
有咁厚得咁厚

好在巴打你提一提 一陣買褸準備吓手

現代版黑白無常
負責帶你上路